# README #

CE PROJET EST PREVU POUR ETRE UTILISE AVEC XAMPP

CLONER LE REPOSITORY DANS UN DOSSIER 

C:\xampp\htdocs\demo-webforce\

DEMARRER XAMPP

ET PUIS LE SERVEUR APACHE 

ET ENSUITE LE SERVEUR MYSQL

POUR CREER LA BASE DE DONNEES, IL FAUT ALLER DANS LE DOSSIER install/

http://localhost/demo-webforce/install/

POUR VOIR LE SITE, AVEC UN NAVIGATEUR

http://localhost/demo-webforce/


### What is this repository for? ###

* CODE DEMO WEBFORCE3
* 0.2
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact